---
title: "oo choope song lyrics"
album: "Utthara"
artist: "Suresh bobbili"
lyricist: "Nagaraju Kuvvarapu"
director: "Thirupathi Sr"
path: "/albums/utthara-lyrics"
song: "Oo Choope"
image: ../../images/albumart/utthara.jpg
date: 2020-01-03
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Re1I_tcRd5E"
type: "love"
singers:
  - Sai Madhav
  - Nuthana Mohan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo chupe chukkal muggula
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo chupe chukkal muggula"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rupa gopemmala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rupa gopemmala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni nadake chinuku sadila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni nadake chinuku sadila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chirunavve harivillula
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chirunavve harivillula"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muchchatli cheptunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muchchatli cheptunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maharajalle untave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maharajalle untave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nu gummanilo kurchunte chalu anipistunde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nu gummanilo kurchunte chalu anipistunde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannullo lokanni nu dachavo emole
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannullo lokanni nu dachavo emole"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swapnalanni nilo chusane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swapnalanni nilo chusane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni valan gunde chatun
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni valan gunde chatun"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnattunda vint bhaavan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unnattunda vint bhaavan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni premalo munige poyana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni premalo munige poyana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnpat uhalokan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unnpat uhalokan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andal devat bhulok vasiga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andal devat bhulok vasiga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mari mundunte chustunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mari mundunte chustunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innacal na kai ivvale nivuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innacal na kai ivvale nivuga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na munde nilichena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na munde nilichena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa hampi chitrala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa hampi chitrala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ma bapu bommala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ma bapu bommala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundello gisane ninne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundello gisane ninne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni conte chupule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni conte chupule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa kond mallelai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa kond mallelai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na kanti chuttu pusena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na kanti chuttu pusena"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sannjajila sande poddula
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sannjajila sande poddula"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Untave conte kokila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Untave conte kokila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu chuste nidare redela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu chuste nidare redela"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Addaulo manase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Addaulo manase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chupindi ninnena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chupindi ninnena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nedy dooranne pommanna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nedy dooranne pommanna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rojula nivunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rojula nivunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mayedo mantrala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mayedo mantrala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Marchndi nanne nila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Marchndi nanne nila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">E vethalonaina ni dhyaslo unna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="E vethalonaina ni dhyaslo unna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na daari marchndi preme
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na daari marchndi preme"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vekuv ratraina verega marani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vekuv ratraina verega marani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni uhllone untunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni uhllone untunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hilon undipotunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hilon undipotunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Galllo telypotunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Galllo telypotunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni premane na sonta antunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni premane na sonta antunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jantagane nito vastenna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jantagane nito vastenna"/>
</div>
</pre>
